點解呢兩日突然爆咁多？

收集完dq 簽名就爆了

爆定先 如果唔係之後就入曬免檢疫大陸回港市民數

唔爆多啲
點推安心出行
點樣監控香港人

因為啲人開始鬆 唔似之前咁緊

富婆確診

其實唔多扣番源頭果群咪又係好少

唔係最衰都係佔中咩

要放其實好易

因為大陸派有料（病毒）技女落黎香港

雞蟲一傳10 10傳百

黎控制香港人

唔係邊有借口迫人用支那碼？